入完post block人之後喺回帶到有bug

喺回帶到不停出現返個post
Remove個tag之後仲一直彈出嚟
情況僅限於block一樓嘅人之後

你block邊個咁隆重

關咩事
Block完就唔想見到佢啲post la
仲係咁喺回帶到彈出嚟好煩